入黎分析下牛定熊

牛
1.力架暴動，國安法個市都升，price in晒
2.侵侵忙處理內政同選舉，唔得閒理香港
3.網易京東ipo，會托住個市唔比跌
4.一浪高過一浪，企穩晒平均線
5.90％連登仔睇淡

熊
1.中印，中美，中俄開波
2.病毒突然變異
3.支爆要賣港
4.巴菲特入市

港股不嬲都唔跟消息走，牛完再熊

睇呢d不如睇牛熊比例仲高參考性

開市牛 收市熊